Kings of Convenience 有冇人聽過？

近排聽到幾好聽,
D 歌幾清新舒服,
不過個樂隊好似已經幾耐歷史下.

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

識野

嘩 竟然有人都有聽
Ching

之前共狗01都有文章講過

下咁共狗01 都幾識野 睇下先

有聽，係因為之前聽一隊韓國band，個vocal 話中意KOC，就走去聽下，一聽之下就中意左，狂loop佢地啲album
最中意manhattan skyline 同me in you

me in you

嘩 真係好多年前
佢地仲有冇出新歌

Id rather dance ~ I rather dance and talk with you ~

有啊 好多年前有買過CD
方便之王

佢地好似解散左

呢首正 個mv幾搞鬼

我最鍾意呢首

解散前嚟過九展開show

以前叫佢方便之王

去過hk live

樓豬識貨

正野黎

manhattan skyline

呢首我都中意 d和音最正

仲有首 mrs cold 都正.

Ok i get it, ok i see~~

好鐘意
戴眼鏡個男仔好可愛
之前聽mla唱佢既crayon island而鐘意左

caymen island

mla 係邊個？

my little airport

哦 我都有聽 my little airport,
不過唔知原來佢地有唱過

聽聽先

無啊 全世界得你聽過

Ching 邊到聽, 我發現搵唔到片

好似當時聽佢唱現場

想聽 你有冇拍低

買咗飛，但去唔到睇，一世遺憾

我有去過睇，好似係2009年

2010年黎
同埋KOC無解散過

有聲

hyukoh？

Misread

係呀！咁你都知

聽住觸執毛ver先

Wa, 8 件前,
原來已經有觸執毛.

佢地ver 比較粗獷d.

呢首歌係我第一首聽佢地

我去過 Kings of Convenience 個香港 live

Erlend Oye 自己D 歌都OK GA,

其實我係岩岩識佢地,
中間佢地發生咩事我乜都唔知,
係休團咋嘛？

我諗緊會唔會我一世都冇機會聽佢地live

北歐仲有 Royksopp, Jori Hulkkonen 都係好野黎, 不過呢D 電音d

聽日youtube 下

個live原來已經十年前
大左做野無乜時間聽歌同搵新野聽lu
呢個post勾起哂我D回憶

夜麻麻都要摷返出嚟回味下